<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Best Practices on Báo cáo thực tập</title><link>https://phatpham14.github.io/fcj-fa25/vi/tags/best-practices/</link><description>Recent content in Best Practices on Báo cáo thực tập</description><generator>Hugo</generator><language>vi</language><lastBuildDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://phatpham14.github.io/fcj-fa25/vi/tags/best-practices/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Các chiến lược chủ động cho cyber resilience và business continuity trên AWS</title><link>https://phatpham14.github.io/fcj-fa25/vi/3-blogstranslated/3.3-blog3/</link><pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://phatpham14.github.io/fcj-fa25/vi/3-blogstranslated/3.3-blog3/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Bởi Devin Gordon và Henrik Balle&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;img alt="pic 1" src="../../../images/3-Blog/B3-1.png">&lt;/p>
&lt;p>&lt;a href="https://aws.amazon.com/">Amazon Web Services (AWS)&lt;/a> khuyến nghị các tổ chức chuẩn bị phục hồi workloads nếu xảy ra các sự cố cybersecurity hoặc các sự kiện business continuity như thiên tai hoặc lỗi kỹ thuật. Trong bài đăng này, chúng tôi đưa ra hướng dẫn và chiến lược cho các tổ chức trong lĩnh vực Public Sector để sử dụng hạ tầng AWS nhằm vận hành các hệ thống resilient trên cloud.&lt;/p></description></item><item><title>Đặc điểm của các workload HPC trong dịch vụ tài chính trên cloud</title><link>https://phatpham14.github.io/fcj-fa25/vi/3-blogstranslated/3.1-blog1/</link><pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://phatpham14.github.io/fcj-fa25/vi/3-blogstranslated/3.1-blog1/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Bởi Mark Norton và Flamur Gogolli&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Bài đăng này giới thiệu các yêu cầu của High Performance Computing (HPC) trong ngành Dịch vụ Tài chính (Financial Services Industry - FSI). Nó định nghĩa các thuộc tính kỹ thuật của các workload nặng về compute và thảo luận các đặc điểm thiết yếu của chúng. Thêm vào đó, nó cung cấp một quy trình decision tree để giúp khách hàng chọn nền tảng HPC phù hợp trên cloud dù là vendor thương mại, open-source, hoặc giải pháp cloud-native dựa trên yêu cầu của khách hàng và workload.&lt;/p></description></item><item><title>Kiến trúc sư HPC tiết kiệm – đảm bảo FinOps hiệu quả cho workloads HPC quy mô lớn</title><link>https://phatpham14.github.io/fcj-fa25/vi/3-blogstranslated/3.4-blog4/</link><pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://phatpham14.github.io/fcj-fa25/vi/3-blogstranslated/3.4-blog4/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Bởi Alex Kimber&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;img alt="pic 1" src="../../../images/3-Blog/B3-1.png">&lt;/p>
&lt;p>Việc áp dụng tính toán linh hoạt, theo yêu cầu và có thể mở rộng trên cloud mang lại nhiều lợi ích. Nó giải phóng các tổ chức khỏi các quy trình mua sắm kéo dài và lặp đi lặp lại liên quan đến cơ sở hạ tầng tại chỗ, vốn thường yêu cầu ước tính giáo dục để xác định kích thước, và kết quả là cơ sở hạ tầng chỉ tốt như ngày nó được cài đặt. Trong khi trọng tâm của bài viết này là giảm chi phí, cũng quan trọng là nhận ra các cơ hội mà việc thử nghiệm ở quy mô lớn có thể mở khóa. Cloud cho phép khách hàng đạt được các mức độ quy mô mà sẽ không thể tài chính hóa với cơ sở hạ tầng tại chỗ vì nó có thể được cấp phát cho thời gian của bất kỳ workload cá nhân nào và sau đó được giải phóng. Tuy nhiên, với việc cấp phát linh hoạt trên cloud đi kèm với sự biến động chi phí có thể khiến các tổ chức có ngân sách cố định hoặc biên lợi nhuận chặt chẽ cảm thấy lo ngại.&lt;/p></description></item></channel></rss>